[
    {
        "pregunta": "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Qui, corporis?",
        "fechaPregunta": "03/03/2020",
        "tieneRespuesta": false
    },
    {
        "pregunta": "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Qui, corporis?",
        "fechaPregunta": "03/03/2020",
        "tieneRespuesta": false
    },
    {
        "pregunta": "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Qui, corporis?",
        "fechaPregunta": "03/03/2020",
        "tieneRespuesta": true,
        "respuesta": "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nisi culpa vero ipsa optio nulla veritatis adipisci odio est quo ipsum asperiores perferendis omnis aut, totam iusto expedita soluta tempora harum!"
    },
    {
        "pregunta": "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Qui, corporis?",
        "fechaPregunta": "03/03/2020",
        "tieneRespuesta": true,
        "respuesta": "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nisi culpa vero ipsa optio nulla veritatis adipisci odio est quo ipsum asperiores perferendis omnis aut, totam iusto expedita soluta tempora harum!"
    },
    {
        "pregunta": "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Qui, corporis?",
        "fechaPregunta": "03/03/2020",
        "tieneRespuesta": true,
        "respuesta": "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nisi culpa vero ipsa optio nulla veritatis adipisci odio est quo ipsum asperiores perferendis omnis aut, totam iusto expedita soluta tempora harum!"
    }
]